黨鐵又炒車

党鉄茘景炒落bumper之後出軌
紅線全停

又黎料

又出軌
黨鐵轉死性 搞不合作運動？